有冇巴打公司請人，但我得毅進學歷

上網搵工搵到好頹，做左排廢青，無做野一排搞到依家差萬幾蚊卡數，失業之前做左好耐飲食，想轉行但又唔想做sales 想問下呢到各路巴打有冇工可以介紹

有無話想做咩工

想要幾多收入個啲

一樣case 岩岩考入境又肥左
唉

慈母

做咩架

唔知有咩可以做，人工12-13k都做

保險啦，努力幾多賺幾多
可以輕鬆過萬
唔努力就幫你唔到